區諾軒平安祝福區

想當年你騎劫港視果時，完全無同港視員工傾過就開facebook page同籌款，有無諗過有今日呢

入去慢慢食人血饅頭啦屌你

Noted with thanks.

樓主你做tank夠唔夠level㗎

城邦天使

當日上台幫港視籌錢個箱去咗邊呢

等我嚟緊寫信寄去監獄問你

2013年10月中，港府宣布王維基主政的香港電視網絡不獲發放免費電視牌照，「左翼21」立即發放一張製圖，恥笑這是「狗咬狗」的結果。

但其成員陳璟茵等，又在Facebook開設了「萬人齊撐！！！快發牌比香港電視！！！」專頁，結果獲得了近五十萬讚好，他們順勢與香港電視工會聯合在政府總部舉行集會，並成為司儀。

10月20日，集會晚上六時後，即香港電視工會原訂集會時間結束後，開始呈現被「左翼21」騎劫的情勢。他們在集會中要求台下十幾萬市民商討，被視為將集會當成大學迎新營般處理，將士氣耗盡。[13]另外發起包圍ATV及TVB的言論，更幼稚得令人反感。[14]有HKTV的員工在網上表示感到活動被騎劫而沮喪想撤退。

最令人反感的是，大會並沒有籌款活動，但「左翼21」卻以香港電視網絡員工的名義，進行籌款。最後晚上十時許，有人趁陳璟茵和區諾軒接受傳媒訪問期間，衝上台要求把騎劫運動的人趕走。[15]